逃犯條例，美金 港幣掛勾問題

通過左，會唔會，美國取消關係法，又取消美金掛勾

美國唔可以取消香港的聯繫匯率制度架

真係出左咩事
人人拋售港幣
個聯繫匯率制度幾日就玩完啦

唔得

匯率制度運作方法係我儲左大堆美金

你大手賤沽hkd入usd

咁我就入哂你既hkd,我一日仲有usd係手個價就唔會穿

除非我冇哂美金

真
聯匯只係ma guarantee 如果市埸冇人接貨
7.85 買 7.75 賣

我只係話「美國唔可以取消香港的聯繫匯率制度」，我唔係話聯繫匯率制度唔會玩完。
即係好似美國總統都無權取消你間小學的一條校規咁。

當年港紙大跌
好似試過超市冇貨賣

香港d美金重係咪度都係一個問題

脫左勾強國點套美金

你等比小學雞屌你三毛幫政府護航

索羅斯好快又嚟

如果未來有重大事情，例如有美國公民被送中
美國有權凍結香港外匯儲備，咁仲守唔守到聯繫匯率都成問題

點凍結呀？
香港的外匯儲蓄又唔係放喺美國

呢幾個月都觸底
再接落去會唔會唔夠儲備🤔

我記得香港啲外匯儲備美金係夠托起哂所有港元keep住7.85
所以啲人先信港元
除非啲美金暗地裡運去支那啦

美國凍結唔到，d美金係香港手
唔通佢廢除呢批美金咩

你擔心習維尼會唔會直接沒收幾千億美金外匯儲備好過

咁睇下邊邊快港共補倉快d定係支共cap快d

唔駛暗地，係香港發債就得啦

咁換個方式，就write off 支共等同港滙儲備o既美債，理由係暫管留畀日後真民主o既香港用